各位手足 入一入黎

槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆，不篤灰
不被捕，不受傷

團結啊